我宣布，而家氣氛緊張，曲線要講明

我宣布，前線即日起要私了埋記者

首先講聲對唔住，我低估左而家大家既緊張程度。
我出post原意都係想大家注意下分寸。
點知曲到直左，好多人誤會。
Sorry各位

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

On9西無人想知
拉

你收皮啦屌你老母